何解當年 bad piggies 會比唔上 angry birds ？

同樣係Rovio出品

嬲雀玩起上嚟都不外乎有唔同嘅雀唔同嘅用法，但係衰豬可以砌到架載具鬼五馬六，而且要用少少腦嚟贏，明明呢隻好玩啲

real, bad piggies 物理元素多啲好玩啲，但可能就係太用腦，同埋唔知係咪寫code得差啲？玩嗰時電話會好熱,或者單純消耗大啲

Angry birds真係冇乜興趣
玩完2個chapter都悶 好多都要運氣

Bad piggies就唔同 係真係要用腦
好玩好多玩到爆機

嬲雀整咁鬼多個版本，「嗰陣」問親朋友知唔知有 bad piggies ，居然問返我到底係乜嘢嚟

係 出咗嗰時都冇迴響

嗰時俾人玩咗兩關都話好悶 就俾返部機我
痴線啦 要用腦嘅game先好玩

好中意亂砌車同飛機

記得好撚好玩
唔知宜家有冇呢類game

Besiege算唔算

同香港人睇電視果陣 放空/唔想用腦 既原理一樣

我鍾意玩嘅game都係呢啲要諗野嘅
Eg. Kami2, voi, mini metro, tetris
再之前puzzle and dragons玩高combo暗埃/大國主

見身邊啲人鍾意玩啲online手機game
又要用錢抽野又唔洗用腦
不了

睇住自己既創作真係work係幾爽

勉強格硬黎隻豬就死過左判定冇事齊星先大成功感

貓貓戰車

我都奇怪 明明都好得意 諗住都會受歡迎